# Модели развёртывания удаленных сервисов. Лабораторная работа №1 Часть 1
## Описание программы

Программа conventorub.py получает на вход значение и валюту, после чего переводит либо рубли в доллары, либо доллары в рубли

## Интерфейс программы

Программа запускается в командной строке. Аргументами передаются значение и валюта, а затем указывается файл для вывода результата.

![](https://i.imgur.com/HtYgOey.png)

---
Бойко Алексей, группа БСБО-04-19.
